
## Chạy ứng dụng trên môi trường development

- Cài dependencies bằng lệnh `npm install`.

- Chạy server dev bằng lệnh `ng serve`. Server dev chạy ở địa chỉ `http://localhost:4200/` và có tự động reload trình duyệt khi code thay đổi.

## Chạy ứng dụng trên môi trường production

Chạy lệnh `ng build --prod` để build project. Code sau khi build xong sẽ nằm trong thư mục `dist/`. Đẩy code bên trong thư mục `dist` lên server có thể serve static files.
